貿戰升級：特朗普已「起床」 Twitter帳戶惹關注

美國總統特朗普社交媒體Twitter帳戶在靜止8小時後，最新再次留言，自誇在經濟上建立了偉大成就，亦意味他已「起床」。

目前全球媒體正注視其帳戶會否再就中美貿易談判發表留言，因美國周一(5月13日)就會披露對中國餘下3,250億美元進口貨品開徵關稅的詳情，預計需時兩個月或以上。

中國報復喎，有無加碼？

岩岩起身
未睇新聞

馬英久也在看錶

大家互加100% On99

咁不如禁運

期待

200%可以嗎

將中國高官子女家屬既美國資產全部充公啦，成幾年GDP架。

trump應該都估唔到 習大係咁弱智

啊共即刻就收皮